「感情是來自至柔弱者所寫的悲歌」

😕